# Empresa Libre

## Mini ERP para la legislación mexicana


**En cada relación comercial, hay una relación humana**

re
Este proyecto está en continuo desarrollo, contratar un esquema de soporte,
nos ayuda a continuar su desarrollo. gfgdsgsdPonte en contacto con nosotros para
contratar: administracion ARROBfrd empresalibre.net

#### Ahora también puede aportar con Bitcoin Cash (BCH):

`pq763fj7kxxf2wtf360lfsy5ydw84yz72q76hanhxq`


### Requerimientos:

* Servidor web, recomendado Nginxci que soporte
aplicaciones Python.

El sistema tiene soporte para tres bases de datos: SQLite, MySQL y PostgreSQL
(recomendado), debes de instalar el servidor de la base de datos y sus drivers
respectivos, excepto SQLite que es nativo en Python.

copyright



